[網台L] 星匯網淪為五毛藍膠集中地

台長成日開邪教佈道大會
個fb成班五毛同藍絲, 講一句都比人圍揪
差啲以為自己㩒咗入HKG報幫港出聲page
膠到不堪入目
講緊仲有心理節目個陣已經開始聽
啲節目一個個咁摺諗住佢時日無多
原來吸咗咁多五毛做fans唔怪得風山水起

中L晒

每晚十點！
窗邊約定你！

光復香港時代革命！
五大訴求缺一不可！